{
    "question": "Dalam permainan bola voli bola keluar dan masuk ditentukan oleh\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>wasit </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>dalam permainan bola voli bola keluar dan masuk ditentukan oleh wasit</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>wasit</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>dalam permainan bola voli bola keluar dan masuk ditentukan oleh wasit</p><p>maaf jika salah</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-merupakan-perbedaan-antara-jalan-dengan-lari-ada-216",
            "question": "Berikut ini yang merupakan perbedaan antara jalan dengan lari adalah....    a. jarak tempuh\r\n\r\nb. ada tidaknya posisi badan saat melayang di udara\r\n\r\nc. kecepatan sampai finis\r\n\r\nd. gerakan tangan\r\n\r\ne. pandangan mata\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.tidak adanya posisi badan saat melayang diudara</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.ada tidaknya posisi badan saat melayang di udara.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>\u307f\u3093\u306a\u3092\u5fdc\u63f4\u3057\u307e\u3059</p><p>\u2022Min&#039;na o \u014den shimasu (semangat semuanya)^^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-tiga-hal-yang-harus-dilakukan-pada-senam-irama-ritmik-401",
            "question": "Jelaskan tiga hal yang harus dilakukan pada senam irama ritmik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ada tiga hal yang harus ditekankan pada senam ritmik, yaitu :</p><p></p><p>1) Ketepatan musik atau irama.</p><p>2) Kelentukan.</p><p>3) Kontinuitas gerakan.</p><p></p><p><strong>Semoga Membantu \u2728\u2728\u2728</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lamanya-pertandingan-pencak-silat-adalah-680",
            "question": "Lamanya pertandingan pencak silat adalah...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>4 tanding jajakkkakaoaooaoaiakakakakoaoaoakakshsikskska</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Dalam praktiknya lama waktu pertandingan pencak silat sesuai dengan peraturan IPSI adalah tiga babak. Lama waktu pertandingan satu babak dalam pencak silat yaitu berdurasi dua menit, dengan jeda rehat antar babak selama satu menit.</p><p></p><p></p><p>SEMOGA BERMANFAAT </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-fungsi-tes-kebugaran-jasmani-jelaskan-901",
            "question": "Sebutkan fungsi tes kebugaran jasmani! Jelaskan!...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Fungsi Tes kebugaran jasmani bertujuan mengevaluasi kondisi kesehatan dan fisik seseorang.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "agar-karya-kerajinan-lebih-indah-dan-menarik-perlu-untuk-742",
            "question": "Agar karya kerajinan lebih indah dan menarik perlu untuk...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><h3>Kerajinan Lebih indah Dan Menarik:</h3><p>-Menghiasi Kerajinan</p><p>-Warna Yang Serasi</p><p>-Mengasih Manik Manik </p><p></p><h2>Semoga Bermanfaat Ya</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "al-37-dika-lala-sita-ahmed-ga-urutkan-nama-mulai-dari-gelas-yang-356",
            "question": "Al    37.\r\nDika\r\nLala\r\nSita\r\nAhmed\r\nga\r\nUrutkan nama mulai dari gelas yang memiliki\r\nvolume paling banyak hingga volume yang paling\r\nsedikit!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tolong de tulisnya yang bener ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-cara-melatih-kecepatan-gerak-seorang-atlet-pemula-100",
            "question": "Jelaskan cara melatih kecepatan gerak seorang atlet pemula\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban :</strong></p><p></p><p>Bentuk latihan kecepatan ini sebagai upaya latihan untuk meningkatkan kecepatan dan kelincahan tubuh kamu :</p><p></p><p>1) Lempar Tangkap. Performa gerak tubuh, olahraga, dan aktivitas fisik lainnya yang dilakukan sehari-hari ditunjang oleh refleks yang baik.</p><p>2) Pliometrik.</p><p>3) Squat Jump.</p><p>4) Lunges.</p><p></p><p><strong>Semoga Membantu \u2728\u2728\u2728</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gimana-cara-pendaratan-tolong-di-jawab-228",
            "question": "Gimana cara pendaratan tolong di jawab\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>P</strong><strong>e</strong><strong>n</strong><strong>d</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong>a</strong><strong>n</strong> dilakukan dengan posisi kaki ke depan, lutut sedikit di tekuk dengan tumit kaki terlebih dahulu menyentuh pasir di ikuti dengan telapak kaki. Posisi tangan mengayun ke depan dan kepala tertunduk dengan mendorong berat badan ke depan agar badan tidak jatuh ke belakang dan mengurangi jarak lomapatan</p><p></p><p><strong>#</strong><strong>s</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>o</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>m</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>u</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-dan-jelaskan-macam-macam-senam-kesegaran-jasmani-940",
            "question": "Sebutkan dan jelaskan macam macam senam kesegaran jasmani.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ada empat jenis senam yaitu senam lantai, senam irama, senam aerobik, dan senam ritmik.</p><p></p><p>smoga membantu,jangan lupa jadi jwban trcerdas kaa</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>senam aerobik ,senam ritmik,senam lantai, senam irama</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "komponen-kebugaran-jasmani-228",
            "question": "Komponen kebugaran jasmani\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.tali</p><p>2. petilompat</p><p>3. holahop</p><p>dll</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}